千年道行一朝喪，打飛機比老豆撞破

休得切褲，關唔切咸網，仲要係h動，老豆望左眼粒聲唔出走翻出去，
小弟嫁唔出了

btw小妹要你

你傻架？

冇野做呀嘛

任打㗎